求救 點樣先可以滅到蟻

屋企翻新完兩年幾都冇蟻出現 而因為養貓所以都有裝窗網 但係早排冇啦啦見到有蟻行 一開始搵紙巾執走就算 但係過左排 就愈黎愈多 有冇方法可以消滅佢地

搵antman調解🐜